旺角有冇咩黃店係可以下午茶食個甜品坐2、3個鐘都得?

Weekend應該冇可能？
黃店多數好爆

樓上coffee

試過買鹹魚肉餅飯入去食